應唔應該搵翻個ex

分手差不多四個月，大家都無同過大家講野
但我都仲係好掛住佢，我應唔應該搵佢？

好馬不吃回頭草

唔好搵啦 人地都已經淡忘咗你了

人地block撚晒你啦 搵乜9

搵 柒多次都她

你開得po我係想我地答搵姐 搵啦

係 搵到佢block曬自己為止。。。

有得屌唔係唔屌呀嘛

你等陣佢生日果d send 句happy birthday 試吓水温na

邊個講分手？
佢想分手嘅就咪自己攞嚟柒啦
當初係你講分手又後悔嘅 咪試下 睇下人地肯唔肯同你一齊重新解決問題

搵
搵咗至少唔會後悔

我就搵左嘅 一齊翻1個月就仆咗街 戴撚左綠帽